有無人知點樣開 windows7既 direct play

我係 開啟/關閉windows 功能到搵唔到

legacy component / 傳統元件

可以點搞